其實9月12日我地根本唔應該出去

星期日有去現場或者有睇直播日嘅 應該感覺到成個遊行係一盤散沙 就算夜晚爆發沖突，一支警犬黎到就已經比人反cup

9月12日阻止二讀通過基本上係香港最後一役 個日沖突一定會不斷升級 但係去到依家都仲未有一套指揮系統 有效咁組織成個行動 有計劃咁佔領又好 做咩都好 若然當日又好似星期日咁 比多一倍人你又點

我地唔似外國咁玩暴力 個個人都係武裝單位
而團結同組織係我地唯一武器 亦係最強力量 所以我地好需求一套戰揮 控制成個大局！

真心為香港好
希望最後一戰係我地反cup

打錯 6月

9月12號 可能香港已經變左死城

9月12

咁9月12又真係未必出嚟嘅 咁遠嘅事

咁你唔出去，有無更好的抗爭方法？